其實最終點先治到班黑警?

外國又唔會介入，法治最多都係捉幾個祭旗，就當政府最後放棄佢地，班黑警癲起上黎拎槍同市民死過都搞唔掂個喎

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

集中營

極限一換一

如果班狗真係咁做既話
佢地就正正式式成為軍政府
我諗無人會反對仼何軍隊鎮壓
只要逼到隻臭閪割黑警割蓆
黑警就只能選擇被清算/成立軍政府

珍惜裝備，全民皆兵
光復香港，時代革命

雙普選 ／ 獨立，總之奪返個權
之後拉晒呢段時間有出動過既警察。

再唔係咪私了囉

小弟覺得班警察已經治唔到
因為太多人，依家證都無想秋後算帳都唔得
希望icac捉到幾個上層交人
盧偉聰再落埋台
再聚焦翻林鄭個伯母身上

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

問題係拉晒佢地，以佢地咁既eq實反枱拎槍同你地死過架喎

綜合左多方面資料, 睇完好撚心寒

好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

無差別表揚

好快會進入全面警民對立
因為已經開始連普通市民都鬥
到時零信任零合作

雙普選

只有雙普選

少少，少少咁拉 好似而家政府拉我地咁 唔覺眼嫁
不過雙普選/獨立成形個一刻佢地都已經會同我地死過

所以都係唯有私了，一個一個約佢地出黎飲茶

獨查會
雙普選
改革清洗

無差別表揚
隨機隻揪

剷旗

而家已經對立緊

就算香港只係去到自治個個LEVEL, 就全部清算

成個團體大到互相包庇
已經好難逐一清算
咩公平公正一早已經唔存在啦

扣人工 扣福利 紀律部隊宿舍要交貴租
全面調查邊個濫權，跟住即革職同收監
將參與過嘅，尤其係元朗總警區嘅逐步逐步逼退或者炒晒佢
幾年內全面停止招募
將警隊人數降至萬零人

呢個問題真係要度，尤其係，佢地衣家真心唔覺得自己錯

由鄉黑開始，件事更可怕既係
1）我當可以拉9晒啲黑警入去，佢地仇恨增加，出獄既時候可能更危險
2）依法判決，唔熟法律，唔知佢地最重判幾耐；判佢地完全不為道德感化，只為困住班野獸
3）如果佢地重極都係三幾年出返黎（以現行法律計），佢地出到黎唔再係警察而又（1）仇恨喺嗰三幾年增加，佢地出返黎報復方法只有一個：行黑。鄉黑就有機會壯大

（純發夢）
要有一個強勢攻府真係肯拉人禁停班撚屌警察
甚至要修改現行法律去令佢地可能判既年期增長 / 調整
同埋改革警隊

但最撚吊詭係，政府改革 / 法制改革 / 警隊改革，正正係我地最撚大既主線任務
我黃豆咁大個腦諗咗一排，都覺得無野可以治到佢地

小弟成日都諗起紐倫堡審判既畫面，到和平出現，逐個牽涉納稅既官去審，佢地越猾辯就越要判佢老母閪，嗰啲沉默默許既幫兇都要判撚柒埋佢

或者

偉大港產片導演王晶既《金錢帝國》，方力申比人打撚到豬頭咁，最後有林保怡成立老廉，拉晒梁家輝班仆街

鳩up
假設警不受控 已經到周圍傷殺人地步 凸首支笛都唔聽
凸首用埋雞本法14條 用正義之師姿態出兵搞黑警
對付幾萬警察容易過對幾百萬市民
只係搞克警 國際社會都冇乜好講
不過後患好多

成個警隊崩潰,老解永續接管

由前晚員佐級小職員出信屌鳩司長都知
香港政府已經俾警犬架空左
林奠既性格同客觀形勢亦都唔容許佢捨棄警犬

結果就係警權會一直膨漲
前線警會繼續當自己係正義超人
佢地用既手段會愈來愈污糟
用既暴力同武器亦都會一直升級
社會上面仍然有班柒頭支持佢地
亦只係因為未燒到佢地個度

即使我天真都要講句
一係就其他政府部門齊心全力杯葛到佢地自己懷疑人生
否則就只有尋求更強大既人力同武力去反抗佢地

其實盧偉聰11月就會任期滿自動讓位㗎啦

理性啲講，大家要認清一樣野，所謂行政長官、xx司局長等高官實際上只係共匪旗下嘅傀儡，即使換咗另一個人做，共匪中央針對香港嘅計劃唔會有變，而呢班新上任嘅傀儡都只會繼續配合共匪禍港，無助令香港人脫離苦海，所以，唯一可以令香港人脫離苦海嘅方法只有不斷向大陸輸出自由民主嘅思想，從而令共匪政權下台，然後以民主共和制度取而代之

全民武裝
難道黑警會槍殺市民
武力威嚇大家都識
七百對三十打3折都贏
我唔信黑警敢開槍
玩大佢出老解
再立會玩基本法
太子黨實支持
中共幾多人想搞習帝
習帝唔係驚洗乜急到玩黑暴力
小學雞手段底 以為打一定有用
可惜香港人唔怕打
只怕不公平不公義

唔好意思幫推下728行動

唔 好 唔 記 得 聽 日 三 點 中 上 環 ！ ！ ！

推推728

［728］上環遮打

杯葛都未必有用
衣家都多人杯佢地，但越杯佢地越唔gur
然後繼續小學雞瀨屎瀨尿咁attention seeking證明自己啱
佢地只係覺得嗰啲杯既人唔欣賞 / 體諒佢地既辛勞
（暫時）唔見得會懷疑人生

要變成棄子先會明

好好奇print習大大個撚頭出黎佢夠唔夠薑射

黑警嘅心臟係咩？狗屋？

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

盧落台 二哥上台 情況可能更閪

連登統戰-港豬

衣家警權過大情況完全係因為林奠好堅持話唔會出賣黑警犬
林奠一日唔下台 警犬就日日都可以灠權唔洗比人調查

宜家係等解放軍黎攪炒架啦

我覺得反而要增加招募，再強制解雇舊人
警犬大換血

希望有生之年見到

潑少少冷水

台灣，南韓爭取民主路上都死唔少人，但之後嘅清算都不了了知，雷聲大雨點小，集中喺受害人賠償平反。
.
香港嘅腐敗程度都深入根部，有雙普選時都好難清到班高層。

政府而家千祈唔好搞班狗，一定要留返新政府清算，佢而家玩獨立調查嘅話，班垃圾中間派牆頭草就轉軚支持政府。

升級武器，全民皆兵
光復香港，時代革命

宜家防具已升級到瓶頸位，但武器仍然處於零，一定要主動還擊先可以擊退狗隻
咪再攞遮當武器，全部人手一枝鐵行山杖！！

無裝備無用，咩都係假

扣人工

快啦 港共可能轉莊 呢個(升旗易得道) 好多官聽

依家係時機啦 一定要爭取雙普選 要DQ建制派 港共可能轉莊 777要落台

其實我覺得好多中國人已經冇得救

民選政府先有機會

點做到警黑屋企人會勸佢地收手呢？

何君堯 石鏡泉 唔坐監 難平民憤

政府o既話事權要o係返市民度

可參考當年ICAC成立
條件當然冇咁優厚

要爭取 雙普選 時機就到

光復香港 時代革命

我都想知
根本班死黑警家陣係無法無天
鳩射催淚彈、鳩打人、鳩查市民、警黑合作、唔帶證
完全冇後果唔負責任
比著以前，差佬就算唔人道少少對個犯都會比人大造文章有所顧忌

中國人唔可以有民主
除非佢地被西方殖民二百年
咁樣嘅話或者有得救

目前我地最大目標都係真普選

希望有生之年會見到呢件事發生

真 依家一係杯 一係等美軍（唔好抱太大期望） 事後可以做嘅係炒左出過嚟嘅前線就可以

起底

我地

當年有ICAC 而家要再探索

徐步高

香港咁安全請咁多狗做乜9

佢地支槍其實好廢
同埋冇指令 佢地唔敢用實彈

全城唔交稅

Joker

搵死士或者患咗絕症就快死嘅把心一橫去殺警

又建設民主中國 行到而家你仲甘諗 ？多d你尼類人 香港實無救

又話國際法庭裁決 美軍來了我帶路？
仲可以皇天擊殺 洗乜治佢地
人善天不欺

得番易暴易暴，不過就算你搞得掂黑警，打最後大佬解放軍你都係送頭。

唔怕打唔怕威嚇
全民武裝等同廢佢武功
一個黑社會打人
三個市民用菜刀斬佢
你估黑社會重可以點
二十個黑警羅槍威嚇市民
二百個市民羅菜刀企向佢面前
黑警有槍都無用
當敵人用咩方法對你
姐係敵人認為呢個方法有效
反之用同一方法一定見效

無用架，
8964中共都係同士兵講
北京市民殺左當地士兵
齋講都令到班外來士兵
癲左無當市民係人
唔係士兵冷血殺市民
反而係士兵熱血為市民去殺戮

一清算，大把人篤灰
唔篤死上面果班
下邊邊有得升
正常無過份既警察一定唔怕查
下邊出手同上面班落指令既死緊
要佢地內斗如同中共要港人內斗
劉鄉紳同班底級警不知幾想一查到底

法律會懲罰犯過法既警察同指揮官

咁我都冇計

推

一換一

曹營大把人 你驚無風收到?

最有效嘅方法就係唔出糧俾佢地。如果用呢個方法懲戒佢地。佢地應該第一批沖出嚟反政府。。。。

引用返何大律師 殺無赦

屌你老母西又想借D意大中華建設中國

治唔到香港政府放左隻巨獸出黎最後只會自己都搞唔掂

你諗多左
就算班差佬殺埋人，跟本就唔會出老解
政府既高層仲會表揚佢地鎮壓有功

佢地亦唔care 國際形象，中國like 佢地就得

逼到佢地反政府,
既然政府玩人民鬥人民,我地記嚟一招政府自己鬥自己。

Push

老解: 操你妈个逼! 香港公安没个能干的, 老子来表演折绵被儿

槍械合法化

等佢地蝕哂成副身家

多謝727所有手足！

好人一世平安！

已進化成魔警
棍頭加喉碼其實全心攞命

真係得解放軍

係時候要搞個牌叫打倒軍政府 警隊死 政權會都一齊死

將參與過行動既所有警察送上大陸
其實國家永遠backlist

所有武裝人員減3成人工

再加一個新監察會，有法律權力，接受市民舉報，似icac咁
然後呢個會組成唔可以有任何警察直屬，最好係前立法會議員（乾媽）

煲大個個鄧炳強d仆街野啦

請雇傭兵

唔冷水啊，所以呢個係好理想既結局 + 發下白日夢

新嗰輩都無得救
早排稍為接觸過
同五毛無分別

呢班差佬已經傻撚咗㗎
就算政府唔出糧畀佢哋
佢哋都會去金庫自己攞

班黑警幾錯都好
都唔應該起佢地底架
特別係班畜龍防暴
放左工落單比人認到咪好危險？
班暴徒冇性架 仲要blackbloc好難捉

利申：堅決反對一切暴力，同暴力割蓆，黑警除外

你知唔知警察係學堂係點train出黎架，佢地係被人train 到只需要服從，唔需要思考既人炸，學堂d trainer係唔會講咩道理人權架，唔鍾意邊個學生就叫你自己quit，如果唔係就寫花你個record等你呢世都唔駛旨意再入學堂。根本成個機構都係corrupt，一定要推倒重來

班黑警仲未明白
佢地玩聯署
send匿名信
正正係班大陸狗官最撚憎
我地打贏固然會清算佢地
大吉利是打撚輸
佢地都只係同condom一撚樣
必棄

用愛去感受，只是和理非，
總有一日佢地會醒覺

D黑警 呢個月黎一直係到試水溫 而家就算唔舉黑旗 照開槍 都最多屌佢多2句 乜後果都冇 元朗打人又係乜事都冇 就係因為咁 先助長佢地打人氣既氣焰 基本上 6 9到而家 有良心果批都走晒 剩返果D 都唔係無辜既
一係就趁一次大集會 趁多人就打9班死黑警一次 次次拖到夜晚 又少人又BE WATER 搞到比班黑狗圍捕 狂打

用愛去感化，只要和理非，
總有一日佢地會醒覺

仲要無裝嗰下慘

打擊佢地生存意義
做黑社會為乜?
1. 有樓住
2.供書教學冇煩惱
3.人工高可以去旅行
4.有武力撚人,安全冇後果
5.FF 自己係正義之師

針對以上4點
1+3 : DQ + 交還所有人工
2. 老豆搵仔
4.大家都知
5. 全世界都知唔係

請求外國，禁止從事黑警的畜牲及其親屬，移民讀書入境。

只有呢樣，禍及親屬，先可以有最大阻嚇力。

咁樣做，代表佢哋身份，等同恐怖分子，或中蟈共軍成員一樣。

約啲黑警出嚟飲茶，約埋佢啲仔女老豆老母，化解警民恩怨

Yes, 個現實太絕望荒謬，無白日夢，好難挨下去

呢個真，班傻鳩肯定上裝備去金庫自己攞仲同人講d錢我應得，邊個埋黎我扣捕邊個

推

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見